身邊有無唔睇連登嘅朋友

我

羨慕you

我啲fd個個書蟲

正呀
連登無益